關於光復元朗 又係時候拎戰爭論出黎講

我要事先講明 在下手無駁雞之力 就算我去元朗都只會拖累件事
我希望大家唔好犯法 以下分析 係希望大家係出發前有些心理和思想上的準備

首先大家要認清楚光復元朗的目的
我認為報復並不重要
重要的是展示我方無比堅定 不怕惡勢力的意志力 以及動員力量
任何戰鬥都是雙方物質力量和精神力量以流血的方式和破壞的方式進行的較量。最後誰在這兩方面剩下的力量最多，誰就是勝利者。

光復元朗 遇上手持武器既敵人攻擊 必定係一場白刃戰
所謂 白刃戰 就係符合 Lanchester's linear law 既戰鬥
"一名士兵只會同時與另一名士兵戰鬥。如果一名士兵只殺一個人，及只被另一名士兵殺死，留下來的士兵數量就係雙方人數差"
當然我不認為在光復行動中會有人因此死亡
但是將死亡換成無法戰鬥，意義是一樣的
很明顯，能戰鬥的人數是戰鬥結果的決定性的因素
若然人數不足 貿然去進行光復就只能示弱

遇到敵人攻擊 講道理是沒有用的
唯一有用的手段只有兩種 逃跑 或 使對方無法繼續戰鬥
把對方制服 綁起來也是一種使對方無法繼續戰鬥的方法
無法戰鬥的人可以充人數但不要離群不要在前線

一般來說，白刃戰是決戰
決戰之前應該 進行火力戰並持續一個相應長的時間
所謂火力戰就是破壞性行動 需要的人數少而破壞力大
我認為 在光復元朗運動中 不應該進行火力戰
一來容易傷及無辜 二來容易招致更大的仇恨
應以大局為重 以展示力量為主

同埋大家應該遵守主力會戰原則
主力會戰是雙方主力之間的鬥爭。一方的勝利不僅隨另一方被擊敗的軍隊數量的增多而增大，而且是以更大的比例增大的。
所以不應分散戰力 不應單獨行動
遇上攻擊要用最高戰力使對方的戰鬥人員無法繼續戰鬥
不能退縮 退縮就會令身邊的其他人遭央
必須有這種覺悟 才能夠上前線

最後，大家不要忘記，除了元朗鄉黑，
每次光復示威，都有與警察的衝突
不要期待警察會幫你對抗鄉黑 這是很現實的判斷
同時不管示威行動是怎樣和平，也可能遭遇警察的暴力對待
保護同路人一起安全撤退，同樣重要
請大家要清晰明確地了解光復元朗的目的
要用最小的成本最有效地達成我們的目的
受傷與被捕，可免則免

希望大家唔好犯法

思路清晰